聞到屎味係咪等於食左屎

聞到屎味係咪等於食左屎？
鼻同口相連

咁你係咪朝朝都當食屎？

係呀食屎狗

食道同江門相連

feel到呢個post有潛力接龍....

咁以後唔使食嘢 去到餐廳門口聞吓抽油煙機 屌搞撚掂

屎分子？

打完丁係咪等於扑完野

臭味係由d屎既微細粒子傳入你個鼻 再經你口腔，食道進入你身體 所以簡單啲黎講 你聞到屎味唔立即用正確方法去處理=你嚐到屎

聞到鳩味係咪等於含左撚

人人食狗屎

不過應該冇咩人識

咁聞到屎味咖哩 係食左屎定咖啡